有冇神人可以答吓我呢隻係咩生物?

好可愛

好得意啊
樓主高質

汪汪汪汪汪汪

你係咪覺得自己應自己啲post好型啊
同你講你睇落似個柒頭皮on9仔

喵?

樓…樓主你幾好嘛？

竟然有人關心我
祝你一生平安

折耳+短腳？

多謝喎
你分個人格出嚟關心你

笑咗

曱甴

你邊到見到有毛嘅曱甴

摩牙

成條蟲咁，好得意

好想攪佢